北韓無人機越三八線 南韓開火90發警告

韓聯社報道北韓發射飛行器，韓軍稍後證實，北韓無人機越三八線，南韓開火90發警告。

北韓在周日曾試射彈道導彈。

開火啦

北韓無人機係咪四軸個D

紙摺果啲

我即刻聯想到個情景
笑到噴左啖奶茶

笑到噴咗精

可能金仔係附近玩下航拍影下相，你班南泡打人落來，無陰公

肥仔響應文左膠總統， 專登派無人機嚟交流

手工真好 紙飛機都飛咁遠

打落黎啦 警告乜撚野

航拍機

南韓都係癈癈地

之前成架 天安艦 比人打沉左都當無野

冇人機空投核彈